Pro max 256 藍 想換白色

有冇人有興趣 13 號 cwb 拎機

三唔識七點解要同你換

尼度所有人都三五識7 架啦

所以咪唔會同你換囉

有人想要藍色 有人想要白色 各取所需 換個色 都要俾你地趷

點解一開始唔揀白色？要買完同人換？唔識字？

唔俾人後悔架 點解要咁串？

你喺邊度買

Apple store app

未出貨可以cut單再買過

唔想再等麻 依家再訂要12 月 先拎到

首先要有人同你一樣咁反智

白色4s 同你換ok?

得啦得啦 你最叻啦 係要鬧下人先開心既？

換色唔係問題
但擺得上網係你求人預左實俾人抽水
唔想煩就俾啲誠意加少少飯錢皆大歡喜啦

係絲打就同你換
tg: hugo1991

13cwb 手持一藍一白

唔明想換有咩問題 連登仔咁大反應

巴打 換唔換

得128銀

我換部藍色俾你

白i12 256 +$1000換

+10000

$200車馬費 ok?

點搵你

起碼留個tg啦師傅...

屌你仲要串過馬撚

自己含啦

TG @KKYCL 有意tg thank you

CLS 問一句都要俾班人串

乜都要屌咗先

係 我都打左個突 連登仔係又屌 唔係又屌 好多haters

應該係唔抵得人第1日有機攞

咪臭係連登真係好多on9

似窮撚冇錢買新機葡萄你

唔換唔出聲咪得，樓主又唔係搵人笨七

你啲咁嘅人
買完先後悔 換左咪一樣會後悔，哂撚氣

仲on9過當年舊登

on9有咩問題
過份認真先有問題ok

收到風白色好炒過藍色

未有炒價出我諗冇人肯換

個炒價差唔多既先會有用家肯同你換

見到d留言打左個突
香港真係多痴線佬

你攞咗部機有水位咪放咗先
上網再訂白色

Yes 我都係咁諗 thanks 巴打

唔知幾時連登d 風氣變到咁 定我上得太少

只可以話 佢假膠既又一d都唔有趣
佢認真既 我又鄧佢可憐